壯志飢餐黑警肉，笑談渴飲共狗血。

待從頭，收拾舊山河，朝天闕

警犬滾一滾，神仙企唔穩

朝天闕係唔係見上帝

見佢

納dee

老衲